黑警 連智障人士都搞, 呢單野一定要做文宣

炒到應一應

警察老屈智障人士有前科 盧偉聰疑放生揑造口供警員│范中流